香港人睇加泰係爭取緊獨立，其實外國人睇香港都係爭取緊獨立

重點想講，中國控制大部份媒體，令好多根本未親身接觸示威者既人，單方面聽媒體所講，加泰係爭取緊獨立，情況同香港好相似

當然，to be fair講句外媒都刻意抹黑同隱瞞，呢個都唔出奇。中國屌鬼佬偽善偽屌得無錯。

不過，係偽善偽雙重標準又點撚樣呀中國？ 依家擺到明要反尻你，針對你，全球反中浪潮無人阻止到。雙重標準咪雙重標準，對付你呢種無賴，任何手段都可以用

啱

見到乳搖巴就要推

唔好咁講呀 班人又話佢地只係爭取民主自治架喇